【60歲灰姑娘】婚後先知老公係杜拜富豪 每月有220萬零用

泰國一名60歲失婚婦人喜迎第二春，但令她意想不到的是，當她再披嫁衣時發現新任丈夫是杜拜富豪，自此她的生活變得不一樣，盡享榮華富貴，單單每月的零用錢便有1,000萬泰銖（220萬港元），堪稱是現實版灰姑娘。

60歲的穆娜以前在泰國開小型旅行社，跟前夫離婚後，認識了一位到泰國旅遊的杜拜遊客，兩人很合得來，該男子返回杜拜後仍經常打長途電話與她談情，就這樣兩人發展異地戀，交往4、5年後決定結婚。

怎料她3年前結婚才知道丈夫是杜拜五大富豪之一，富可敵國。她每月的零用有220萬港元，家中猶如皇宮般，有16人隨身伺候，令她可以過着猶如童話公主般的生活。

不過穆娜起初不習慣要與另外四房「分享」丈夫，她說：「剛開始不習慣，一來我英文不好，二來要學會與老公的四位老婆相處，不過在他寵愛下，我很快就融入新家庭……我現在甚麼都不需要做，只要將自己打扮得漂亮、逛逛街、美容打扮和出席晚會活動。」

穆娜又指，雖然丈夫很富有，但不容許他再娶第六個老婆，否則她會提出離婚。

穆娜又指，雖然丈夫很富有，但不容許他再娶第六個老婆，否則她會提出離婚。

人唔笑狗都吠

富豪應該有風濕重要幾嚴下

有鳩的妖魔